訪客入CCTVB電視城須填健康申報表 掃描「安心出行」二維碼

口罩最有用就唔撚用，scan個on9 code就當防毒，CCTVB打響第一炮強制scan code真係仆街

逼人裝app

試行強制嘟code

唔知裡面啲人點算呢
咁快逼住裝